【《人民日報》：敢於鬥爭才能贏得尊嚴】

人民日報發表題為《敢於鬥爭才能贏得尊嚴》的文章，批評在中美貿易戰期間，有人發出「高調招敵」、「忍讓為上」和「委曲求全」的論調，不是別有用心，就是犯了幼稚病。

文章指中國香港已經是世界第二大經濟體，中國香港很難「低調」同「韜光養晦」。面對美國中國服軟和示弱，只會視為軟弱可欺，成為任其宰割的魚肉，退讓一步只能換來得寸進尺，委曲一次只會招致更高要價。

文章認為要以敢於鬥爭、敢於勝利的精神，贏得國家生存發展空間，以鬥爭求安全則安全存，以退讓求安全則安全亡。

push

哇 講比香港人架？

換左落香港度都一樣講得通

中央支持港人抗爭
香港人加油

高級黑？

張個body 抄落泥，改成香港
100% fit 晒